美國撤資前，都要港股同資金升

當美國走哂就你仆街了